月經 聽日考路試 有咩要注意？

補充返少少 考跑馬地藍塘道

肥左未

打比你愛嘅人叫佢鼓勵下你

幾驚你話考元朗駕院

記得聽日考路試

見白衫比油

聽日先考

都係唔好啦😂

無事

已準備

之後都唔洗考
利申 我都好想一鳩撞落去

記得問個考官 食咗早餐未

有咩用

樓主考咩波先？六月頭考完跑馬地，自動波一剔

過，好睇路面情況。

落雨小心落車個下跣親，特別係渠蓋個位。上次跣

完跌親個屎忽同手肘俾個官問抵唔抵，見到成績表

個pass局住答抵

自動波? 考個癈牌黎托柒咩

白衫與狗要比油

老竇揸咁多年 棍波揸少見少

棍波第一次必肥